［23-10-2018］股市直擊+波神信眾區

hgc

KU JOY

一切都完了.jpg

4cisg

早晨

唉，搵人執咗大陸個市得唔得...

人造市，留黎做乜，拎去填海算啦

WFC

夾死咗呀...

習大宣佈港豬噢大橋開幕

Rb-4%

前有爺西 後有老美

唉...

安徽海螺

long time frame>short time frame

cls打回原形

得嗰一日貨仔 渣架....

美期咩事插插插

bc yau win

rb

訓左冇睇一日市 恆指郁左幾多

別俾笑我HGC.....

我笑自己有700sp

489........月線接近8年棚架有種收皮味......

別俾

總之就win la

sor
禾唔應該質疑

想佢跌,但又驚比人話black heart,dim suen.....

仲諗住升多兩日，廢到

上兩星期黎左幫襯你

一陣聽日又話救市

今日係外圍全部跌, 呀爺想托都托唔到, 逆勢而行成本仲要大咁多

有無咩好買

謝謝 你食晚飯？

lunch,個叉燒幾好,
反而個蛋有少少失望

雜總

操你媽的B！說一句就下台走了！這麼大費周章跑到珠海幹嗎！

功成不必在我

趕番去主持天殺上証反擊戰

blowjob

257 ok?

琴日個支大陽食返一大半

無晒tim la...

唉

今日加隻中移動....厲害了......

都幾難估到佢今日無弱得咁緊要

嘔突cls

神奇

230渣兩張玩下先.......守26

唔似...

210+1...

過下癮姐.....今天是好日子 唔差果幾十點 但已經神速啪左.....

頂級，超卓
有啲overshoot

雞

到我入閘.. 呢棍似樣D

極速收檔...算了

唉....

屌你老母土共救市

寶多六花究竟咩料...啲圖多到C95見咁滯

成個大陽吞晒 係咪cls

kill kill

今次唔通真係支爆？

股災原因寫因爲大陸救市？

一日嘔凸

公道啲講, 大跌全世界都一齊, 爺西要托都唔係而家

公道d講，得港女嘔突

都係睇嗰個位先...

痴線 咁睇聽日一定穿 250

現在一切都玩完了

蘇點出john ho...

宇宙大爆炸

一定係茜正D 上田麗奈勁正

漢能竟然私有化

咪夾走咗囉琴日

-700

牛3

跌返突

i can only accept today go 258 fuck u

個股真係跌突

估佢唔到

仲要5蚊...發生咩事

跌夠1千啦橫掂都係

咁都執番身彩

seems ho difficult need a miracle day

this -800 already fucking miracle enough

尋日做場大龍鳳 今日咁樣, 好難唔信尋日係比領導走先

sh........

有fd渣緊成百萬貨, 咁都有機會復活到

又到三點

叫鴨

又贏

又係時侯short5仔62.5

240set

咩料 ....咁玩咩派都死

原來有一蚊
都幾好分

手錶派贏
3點叫

大爆炸派
大長沽

247 見

期收全日最低

形勢急轉直下.....

唔救市可能無咁衰

琴日入果班真係唔肴咩

248

depends if u still believe d1

呢一年咁樣大陰有邊次係一日見底...

尋日個突破258區間頂變左假突破
今日成交仲要大過尋日....

今次直插248

葉劉幾時出現

144->196...肥JAI HO YEA 多謝肥JAI

無能上校多左減傷好似用得過

矮仔3個7c

飛虎隊長

今次

TLA...比你講完...
咁姐係點...

火2C仲要一串有5粒即係最少8粒火144...銀央講緊5粒就256

除左CLS之外 諗唔到點解會出到$5

DIE DUCK LA...

老美

突然過400點

又可以準備接貨

地表最強老美都打柴
港女表示好濕啦快啲插

gg

252...

美股v得番又另一個故事

dim suen

if so then candlestick become meaningless